//Proposed function name changes: 


//Misc.
D -> Derive //Because syntax highlighting just "D" is too general.
Change the bodied operators D, Integrate, Limit, and Taylor to non-bodied operators to make function calls uniform.  For example, Integrate is bodied but WithValue is not.
Listify -> FunctionToList
UnList -> ListToFunction
Clear -> Unbind
String -> ToString
Atom -> StringToAtom
Equals -> IsEqual
LessThan -> IsLessThan
GreaterThan -> IsGreaterThan
MM -> InternalForm
Div -> Divide
Mod -> Modulus.
Min -> Minimum
Max -> Maximum
RandomIntegerVector -> RandomIntegerList.
OpPrecedence -> GetOperatorPrecedence
OpLeftPrecedence -> GetOperatorLeftPrecedence
OpRightPrecedence -> GetOperatorRightPrecedence
LeftPrecedence -> SetLeftPrecedence
RightPrecedence -> SetRightPrecedence
RightAssociative -> SetRightAssociative
FullForm -> LispForm
Use -> UseScript
Load -> LoadScript


//Make RuleBase names read more like the name Database does because they are suppose to sound like "database" and operate like a database.
RuleBase -> Rulebase
MacroRuleBase -> MacroRulebase
RuleBaseArgList -> RulebaseArgs
MacroRuleBase  -> MacroRulebase
MacroRuleBaseListed  -> MacroRulebaseListed

//In general, spell function names out completely.
RulebaseArgs -> RulebaseArguments


====== Proposed argument changes.
Select -> Should the list be the first argument (to match the ordering of most other MathPiper functions)?




============================= Changes that have already been done.
//Changed these function names.


EquLeft -> EquationLeft
EquRight -> EquationRight
Factorize -> Product
Add -> Sum
Tail -> Rest
Head -> First
Bin -> BinomialCoefficient and the synonym Combinations has been added for BinomialCoefficient.
Permutations -> PermutationsList.
Numer -> Numerator
Denom -> Denominator
Time -> EchoTime
GetTime -> Time
ExtraInfoSet -> MetaSet
ExtraInfoGet -> MetaGet
CurrentTime -> SystemTimer



MathAbs -> AbsN
MathAdd -> AddN
MathAnd -> AndN
MathArcCos -> ArcCosN
MathArcCosh -> ArcCoshN
MathArcSin -> ArcSinN
MathArcSinh -> ArcSinhN
MathArcTan -> ArcTanN
MathArcTanh -> ArcTanhN
MathCeil -> CeilN
MathCos -> CosN
MathCosh -> CoshN
MathDiv -> DivN
MathDivide -> DivideN
MathExp -> ExpN
MathFloor -> FloorN
MathGcd -> GcdN
MathGetExactBits -> GExactBitsN
MathLog -> LogN
MathMod -> ModN
MathMultiply -> MultiplyN
MathNot -> NotN
MathOr -> OrN
MathPower -> PowerN
MathSetExactBits -> SetExactBitsN
MathSin -> SinN
MathSinh -> SinhN
MathSqrt -> SqrtN
MathSubtract -> SubtractN
MathTan -> TanN
MathTanh -> TanhN

//Removed the ' character from these function names.
Array'Create
Array'CreateFromList
Array'Get
Array'Set
Array'Size
Array'ToList
Builtin'Precision'Get
Builtin'Precision'Set
ExtraInfo'Get
ExtraInfo'Set
StringMid'Get
StringMid'Set
